台灣人妻，六月( 蔡君茹) 真係好撚索呀，好想屌!!

六月
女演員
說明六月，本名蔡君茹，臺灣女演員、女藝人。2001年以《逆女》獲得第36屆金鐘獎單元劇最佳女主角獎。2012年憑電視劇《愛回來》入圍第47屆金鐘獎戲劇節目最佳女主角獎。 配偶為台灣知名演員李易，本名李翊暉，兩人於2011年6月6日步入禮堂。 維基百科
出生： 1976 年 3 月 17 日（42歲），中華民國臺北
身高： 1.61 公尺
配偶： 李易 (結婚於 2011 年)
出道作品： 《青春教室》
英文名： June Tsai
子女： 李昕恩， 李昕嬡

42歲

好撚索又未至於，但可以一戰！